2009 倚天屠龍記

主台:
專頁:

我睇既第一個倚天版本，好鐘意

呢套選角
CG
經常用同一個景騎馬過場
結局

但係冇你個敏敏喎